[工作經驗分享] 由刀起魚鱗開始，唐揚左口魚（連骨食）

學徒要用溫度計

炸得可以再好啲，請見諒！

YouTube Channel

IG

MeWe page

下回預告 :

日式龍蝦具足焗，每人半隻，溝女必殺技
冇女就自己食全隻

多謝各位支持

想試

送酒好好味

中意點沙律醬

點咩沙律醬好？

卡佚果隻奇妙醬

我冇諗到可以點佢

好味架 係肥左少少咁

炸完d油點處置？

用啲唔肥嘅

隔返啲渣，再重用

番茄醬

要隔清啲

都好肥

係正喎

係真係有右口魚定點？
條魚骨好脆咁，送酒

做運動

真係有，睇隻眼睇到
你塊斧頭扒呢 ？

你幾重 ？

D皮唔食得?

。。。

崩口人忌咩話
大聲啲

我只係起左魚鱗，皮食得仲好好味

原來就黎又有龍蝦睇 期待！

問錯嘢

應該岩你睇 ！

好鐘意食呢類炸魚

仲未食 過幾日整啦

二啦咩

送酒好正

點整？

愛絲

師兄你好嗎？

我諗住放雪櫃 brine24個鐘
再100度焗爐焗到佢medium rare
然後煎加燒啦

等睇你相 我都訂左舊封門柳

龍蝦好生猛

而且算抵食

好有心機

講到溝女必殺技

我想買把牛刀

個人比較屎忽行

炸完條骨D肉有冇凍曬

仲暖暖哋 但比你啟發左啲嘢

剪緊片，好痛苦

拍唔難 後製先煩

係，你都有拍嘢？

幫你拍返條52碎的成長經歷

支持,配埋英文字幕好有心機

BTW 向天果邊會黑D 係真定係搞緊笑?